日日托住港交所同騰訊都係10億成本

托足一個月都係200零億
一個月之後升三成仲有60億落袋
點解仲有傻仔做淡友？

申利:我係傻仔

傻B學人問點解?

點解唔可以睇成國家對香港股民施恩,大家一齊賺?

所以咪話做淡就係傻仔囉

呢兩隻成交每日加埋起碼150億

高手。我見到巴菲特接班人

識唔識架 一邊買 一邊賣 都係自己中間有老散買就比貨佢再加價賣再引多啲老散 洗西200憶咩 有錢賺添呀

做淡嗰時叫托市
做好嗰時叫堅升

托市值，托到無人接無成交一樣死
正如擺舊屎上枱你托到佢賣十萬蚊舊，都要有人買先得
股市一早同實體經濟脫勾，尤其係支那人為操控市場